(好凍)北倫敦旅行團

渣架

初四同人share左未

未買 比子想john

今晚買，係咪些牙

我今朝都買左

四球好波！

好波

比子好波！

其他手足都可以add我

個id

d雪打到塊面啪啪聲

我之前想無底線發覺比人用左
邊位手足

食屎啦

顏射

之前一月去大阪無雪，十二月頭去韓國又無雪，仲未接觸過雪

咁唔好彩

我地tg group

接觸盧覓雪算了

典牙

sick食

鳩乙有無日本妹相牙

呢d咁既野我唔做

踏破四球盧覓雪

聽日去滑雪

才子初四

自私

聽日滑雪碌落山啦你

比子好波!!!!!!

yes!!!

!!

鳩乙落山!!!!!!!!!!!!

arseblog pornstein一粒鐘訪問,得閒一定要聽

你聽完打個文字版出黎啦

隻羊病左

返一日工就射波，識玩

！

.

去渣eva

隻手好肥美

變橙汁!!!

比使徒分屍！！

布狗四球依家仲會唔會玩haxball

早幾日先同包皮同soshort玩完，你無左影

me唔係成日睇狗竇唔知道有開嘛

姐係唔滿意我冇上黎po link啦

俾隻使徒食左

矛牙 冇入阿post了

係

包皮一向冇當我地係手足

食使

真，同佢地講女都唔同我地9up

狗黎

割完包皮成個人變晒

冇咗本體仲叫唔叫包皮

四球所言甚是

hey0真毒

haxball

隻手結冰了

比子一語中的

me都買左mon hun

🙄

快d一齊打啦

你唔係話返黎陪囡咩

叫埋條女一齊打

娶得過

初四言之有理

點先可以比隻GAME佢
叫佢開我個psn

上個post我講過,搞唔掂就睇返啦

無追POST牙
點save

佢用你psn acc dl?

係
但我問點save
第一次玩mon hunt

搵到了

真

hi

今晚又去邊玩

佢一睇就輸，希望佢今晚唔好睇

好想睇LMAO一出就輸

屌你老味!!!

貢夜開波

滑唔撚到

一企起身就sir左落去

碌落山

示意圖

前列腺剎車

笑4
加乙係將軍

鳩月凍死未

凍到生返包皮

pogba

lm

山狗係咁俾人鏟

入波
雖然第一下

刷non penalty goals

laca

又話發燒

撚狗
今季唔係第一次

屌奶星冇牛奶

iwobi

再見拿卡

9號真係好撚邪

屌咁快要後備

直到永遠

屌你老味

幫咗雲加含

拿卡

屌你叫你含就含啦

好on9
禾比越踢越柒應該俾佢停下就偏要出佢

迫拿卡踢邊隨時又要焗住柒幾場

慘在而家人腳冇咩可能踢到雙箭頭

又做乜撚野呀

mustafi

艾殊利威廉斯個頭柒到

屌你兩個新兵

出得好撚靚

有埋防守

遠射

防守變442

屌你iwobi

K6好波

比個下馬威羊,唔比佢入波住

mangala

阿狗主場一路都唔係問題

點解可以差咁遠

xhaka冇晒長傳

wa diu

on9 啲精神面貌完全唔係嗰回事

藍又真係屌唔落

主場+SAM哥真係無得輸

痴撚線

馬天拿又想對阿狗腳指尾奶西

k6紅是100%的波

華

中間又穿

好彩係華

好快

羊

大家都是華確特

黑

OFFSIDE

成個身位

夢遺

入波入上癮

佢出返黎之後D角球有威脅好多

mk俾人整跌好多次

xhaka

搶點好勁

好好j

掛住做獵人唔記得有波睇

假阿

假阿！！！！！！！！！！！

準備打毒妖鳥

都贏硬架喇

arm arm打完, 初四打到邊, 一唔一齊打

岩岩升hr2冇耐咋
睇完應該訓了

禾都可以幫你地

豹叔巧似巧勁

禁住黎打

廢老爭D

me以前無玩過MH,成日斬唔中條龍,好難瞄條尾斬

我都係第一次玩mh

華仔傳中咁威脅到阿狗

睇完上場對般尼茅夫

逼害我華

已經係團長

真係有D信夏天放高拉仙歷了,愈踢愈差

巴打們係英國住？

我都係第一次玩, 淨係鳩斬

CECH見無CS,早退算

佢地有幾個係

死廢老無鬥心

me too

間諜

藍斯帽子戲法

我藍

藍 mk

MK又傳呢啲波

羊第一場就90分鐘,LACA

無辦法啦2&b太勁了

Kolasinac 28次傳波 57.1%成功

比子好波!!!!!!!!!!

屌得落
hat trick都要屌

見佢喺邊路比人逼就求其踢走個波
佢死硬

你屌就放心了

蠢撚左
星期日去築地想手信
點知得返d野食鋪頭有開

以為揾到左閘接班人點知
希望佢有改善啦

初初都唔係咁

早知星期五個日買

有咩手信買
魚乾個d?

茶葉
昆布同魚乾呢d好minor架啫

有種昆布小食好撚正

日本茶葉正啊

其實我唔識飲
以前有個同事帶左盒玉露返黎飲
我飲落覺得同普通綠茶冇分別
所以諗住買兩盒返去俾屋企人飲下睇下飲唔飲得出有咩分別

訓到宜家，爽

冇刻意去研究應該飲唔出啦

我遲過你

佢飲開學生妹玉露

yes,世界級

比子好波

早

開psn 全部人都屠龍

咁你都知

晚安

btw點解家下d日本人普通話咁撚流利

係唔係在日大陸人ja

便利店個d全部都識普通話
築地個d又識
滑雪場個d又識
收銀個user名又係中國人

又叫你去傳銷

藥房專人serve大陸客
服務員

返黎了

咁快

$$$

前後有冇三日

有錢到

好似D有錢人專登搭飛機去某個地方食個lunch咁

soshort老母街知巷聞, 廿蚊三味

嬲到

you黐人9c

笑4

屠龍屠屠下會唔知時間

做乜鳩

salah

alli

豹叔四球HR幾

唔記得啦
打完滅燼龍，呢幾日都係同朋友打素材無推進度

比子打到冰

我好似hr6，岩岩打完條浮空龍，推得好慢

打完慘爪

一個人打?

同fd打，有時打下自由同調查個d任，搞到無咩推進

我仲慢過你 岩岩先完土砂龍

橫衝直撞的傢伙
你成日出街梗係慢啦

最鐘意同fri子玩時互笑大家

我廢到剩係比人笑

我無朋友無人笑我

原來真係有人咁無聊

禾地同你挽

yes

過左下位用熔山龍裝?

我諗沙卡同佢差唔多

都ok

之前睇過呢條片

好勁

有無[pro club

hax

比子買左PS4

用ps3玩緊

比子好波！！！！！

轟仔

Baka紅牌

做咩場場比人數

俾老野打沉左

雲加又贏
車近排柒既程度追得上阿狗

post完條片就出事

超越左啦

宜家二月了，到我廠崩盤

唔使打歐聯，再加上清晒瘀血齊晒腳，爺爺爭四mode提早開始就真
前面幾隊就有d戥佢哋擔心

阿狗依家慘在冇乜中場
等間奶傷左即係3個人打2個位
又冇打得既青訓中場

iwobi證明自己

AMN

藍斯走就到佢挺身而出嫁喇

又話新韋拉

成班法甲水貨

留係monaco個堆唔知仲有冇人衝

今季亞軍

冇咗塊包皮就dur皮

同某會然一樣

修仔1月買左件前鋒
唔知係咪本身後備黎

正式宣佈寒流躝

凍到著羽絨

巧想打mhw

我都想

陳晚打埋飛雷龍 不過車左兩次

搵尾拍落黎個下真係防不勝防

初頭無整裝，比佢一拍落黎秒左

冇食飯？
應該秒唔到架啵
我係飲唔切回復藥先死左

無，初初玩唔識食

仲有隻balde diao好似幾勁

我係俾佢電完再勁快擒落黎避唔切

琴晚同fd打火龍貓左三次，fail左兩鋪
之後入街場leech，入左去企一陣就贏左

之後角龍仲精彩，有個HR41幫拖，我開頭唔識死埋去打比隻野一下車死，之後乖乖地企埋一邊睇

有次入人地場捉飛雷龍，個地圖又上又落咁，盪失左路，成場剩係見左條龍3秒
搵左十分鐘路，終於追上大隊，目擊住佢地捉條龍一刻
成場完全無貢獻，真係唔係幾好意思

比子好波，令到我都無咁有罪疚感

熔山龍係全晚高潮，我開場之後有個弓手泡菜仔入黎，開頭淨係打下石頭但係個泡菜仔唔知點樣三貓

熔山龍都三貓

比子勁打得咁快

一入場開地圖落pin，pin隻怪or最高HR條友再跟住行

仲要打緊第一粒石

我整完飛雷龍裝就直飛去上位裝，中間省唔少錢
就係靠人carry/執雞

比子都玩得咁快

星期六第一日打刷左陣裝
第二日發覺下位無咩用就衝主線

原來7年前今日係俾狃追返4粒嗰場

諗諗下都係唔買算
諗返起細個打左1個鐘就冇興趣再打

屌你老味我依家先打到第一次打熔山個個位

星期六我都衝下先

我打多你兩個任

想刷返把雌火太刀先繼續打

鳩乙都好快

唔採集既話查實好快啫
今集唔使道具就挖到礦同捉蟲
搞到行到邊採到邊

我打得好慢

都應該係我地幾個中最快

豹叔現實同打機都係經驗豐富

豹叔就好似人中d組長既級數，黑豹老爹

630係乜水

以前個個6點半呻淫？

有個咁既人咩

好似係皇迷

=.=

點解會比人排斥?搞到成版都係佢

豹叔有戲上

蝗迷質素係咁上下
btw 四球上左鏡

阿po界桐生

豹叔係真島
你先係桐生

好慘，真係痴線先可以堅持咁耐

抽唔贏炎王
個背景好花好難睇

收到風毒狗熱溶左

無溶到，只係入左冊

衰咩

盜"泄"

不了

偽毒

真毒去晒MH

達哥話就話第一次玩MH
不過佢玩開動作game上手得好快
操作上好我好多

Get French Football‏ @GFFN

Highest-paid managers in each of Europe's top 5 leagues this season (pre-tax, per month), per L'Équipe:
1 | D.Simeone (Atletico Madrid) - €2.5m
2 | J.Mourinho (Man United) - €1.41m
3 | M.Allegri (Juventus) - €1.16m
4 | C.Ancelotti (Bayern) - €1m
5 | U.Emery (PSG) - €450k

原來施蒙尼咁季

你地用咩武器

禾用槌

仲摸索緊盾斧

想轉玩斬擊斧但未好慣二種型態

一開波係到玩盾斧
d招多到仆街玩玩下覺得麻煩都係用返太刀算
最易用

又話回暖

sp po

大劍fans

抵啦

年三十成20度

劍斧

MK先用太刀

之前個d mh見人用弩/箭好勁,好快搞掂一隻
不過用開劍一轉就好唔慣

呢個真

其實做咩

立左春啦

成人台有班人貼tg招sp
之後俾人起曬出嚟

又一年

你都要招SP

最簡單嘛
solo又唔怕斬到人
多人打既話我用長槍啦

唔係禾

cg傷咗

街場d太刀撚好鐘意爭頭打
明明用刀就去斬尾啦

假阿假到連CG傷左都唔知

我用咩都斬尾，不過好多時斬唔中變斬屎忽

吹牙

含啦

四球鍾意屌屎忽

啪啪聲

比人屌得多想屌返人屎忽

咁點解唔用長槍

斬擊斧變劍型態有招向前狂拮
爆菊一流

點解好似成日聽人話用長槍
但實際使用率咁低

係，好爽快

因為動作唔爽快
但係橫移個下無敵時間夠長

而家先知盾斧紅盾紅劍咁重要
唔怪得打怪打好耐 (雖然我都廢 )

我覺得難死已經爽快過其他
不過同我想像既MH武器有出入

上插上插上插橫移
以前打水龍用黎避車身撞埋黎個招係幾好用
仲有就係避MHFO個d必死範圍技

今日終於得閒打機

爆機了

cls

乜事牙比子

巧眼訓，晚晚打到兩三點

比子訓咁少咁堅，me訓7個鐘都已經想死

所以星期六日要訓返十幾個鐘

星期六日好難補返

星期六屋企附近打椿

星期六都有得打架咩

唔知，但係佢打左幾個星期六了

同肥妹打樁

打到地都震哂

打到地陷

阿狗post成日變左路狗討論區

好似芒亨d怪撲地咁
你地無高耳就郁唔到

四球自帶肥屬性加成

抗震 LV. MAX

肥妹獵人

睇佢有報應

感情野有咩話報唔報應丫

咁變做肥妹討論區囉

肥妹貼圖區

咁有睇頭好多啦

十卜

catgirl

g chi

快啦

狗子要入院

ok，聽晚開

咩事

乜事牙

嘔到仆街

毒狗保重呀

保重

唔好有事

希望快d好返啦
要吊鹽水,我都未試過

毒狗

咁嚴重
毒狗 保重牙

毒狗睇左獸醫未牙

睇左兩次啦

狗流感

毒狗惹比隻狗仔

怎麽可以預防流行性感冒
怎麽可以預防集體流感
你是否要打防感冒針
疫苗令大家康健了

狗仔是無辜的

可以揾Kay唱

毒狗病毒

自己隻狗都唔放過，真係狗黎

《足球比賽的體能需求》
@on9子

屌，夫仔tg icon同女影相

矛人想知

12月中講緊cg差一場200 clean sheet
到依家都仲未攞到

仲諗住貼上黎添

轉隊先拎到

快

都矛人想知

想知

比子真係好想知

比子雖然好波，但我都要尊重on9子既意願

張圖條link寫左係呀嫂d毛底到

已知初四聽晚唔係屋企

四球好波

初四好波

四叔好波

Dls 刷極都唔出雌火龍紅玉

希望下次更新加毒狗落去，可以屠狗

g級

係g係公廁

炮叔好波

比子真係好波！

👋🏻 毒狗仔典牙

返咗屋企休息了,幾精神

咪幾好，冇事先做到世界冠軍架嘛

毒狗狗好波

毒狗狗好狗

2分01秒,coquelin腳指尾拉西靚傳

毒仔ho ball

去行寵物展

佢係有少少skills

係邊攪？

會展,屋企人有免費飛

有權有勢

狗免費入場 唔出奇

想同毒狗交配

人狗 報佐驚

戀童都未捉 人獸驚咩

人獸好似離譜d wor

大家都係9c9

u can join too

Hi

你哋巧變態

啱呢到d貓手畜

120蚊太貴了
禾隻貓戴一陣實整甩佢

肯戴實好得意
你隻貓肯唔肯著衫個d

我藍又搞乜牙

睇唔透了

唔肯牙佢會自己除衫

groin

433narrow

等睇熱狗屌打兩邊翼

著多幾次就慣

CG又出

bb依家係邊

著住衫餵佢

今場應該會出盡力阻止熱狗追過軌

法國佬全部都信唔過

唔使問肯定係街

係屋企等睇毒狗跳樓

要輸波了,屌你老味

elneny 1:0

佢睇親波都豬

作客is 100% dick ball

clean sheet pls

無cap kane, 應該入到波

毒狗又燈

好撚大聲

差d diu

熱鳩狂屌右邊

mk今日麻麻地

因為今日唔係主場

後面開始鳩

燒啲俾波都麻麻地

落雨

D 傳ball

MK下下鳩傳

Mk乜撚野呀

為場波增添色彩

BT sport幾個旁述狂恥笑

燒呢下

xhaka瘋狂回俾cg

好西

都ok啦
客場咁屎都未輸波

下半場唔敢睇了🙈
屠龍去

力盡

今晚過埋角龍

mk右ozil左得唔得

Cg咁撚串

轉過頭就比人入

斷腳死啦死車狗

rubbish

燒左咁多次味總有次中

趁半場打左場下拉拎素材

456

成日都有D球員係專入阿狗波,朗尼,巴哥,獌狗RVP,KANE

2 attempts
0 on target

auba left

milk

lamela條撚樣

cg

Bt班講波佬

講咩

冇 笑得好仆街

laca 又offside

羊掂咗幾多次波

welbz

CNBC d旁述屌左好多次阿狗啲人要be ready

diu

laca射埋呢下真係唔使諗有得正選出

山狗既話呢球入左了

對鏝

今場熱狗D把握力都幾廢
阿狗完全守唔到佢地前面幾個但都係入得一粒

水貨要返法國了

拿卡人生已完

點解唔挑起

頭耷耷

點解唔橫傳俾羊

成隊得牛奶叫好D

elneny xhaka兩個都冇用

拿卡水到

2邊無快翼真係唔得
米打右勁過左好多

All in咗前鋒都冇頭四都唔知點算

雲sir大戰鳩陣

進攻一舊屎唔知做咩
今場真係見左真章

買咩人,對強隊都造唔到機會

前面亂撚咁擺
MK右,臭燒左唔得咩
拿卡換入又要羊踢左邊,雖然出波差唔過MK,但係踢右邊一定有威脅好多
伊禾比踢中場中食晒屎

估下完季前laca聯賽可以正選出幾多場

歐霸有得得踢仲好好啦

得返兩場

準備#farewell boomxhakalaca

毒狗一迷XHAKA就知係水貨

no la迷唔落
連長傳都冇埋

收左皮先話唔迷, 又一個condom

當然

可恥

Wenger: "We should have [equalised] but what counts is the facts in these types of games. Lacazette tried to score, you cannot make any specific reproach, but in these games, when you have those type of chances, you want to take them." #AFC #Arsenal

唔知仲入唔入到國家隊踢世界盃

無了

雲加好波！

水貨

個球禾仔入左喇

笑

嘔左幾多次

俾我屠佐了，爆頭斬尾
出佐毒狗寶玉，毒狗膠殻，毒狗鳩尾

坐咗幾多次貓車

琴日買件新玩具已經咬爛咗

毒狗狗係咁上下

9c9

狗似主人形

從不9c

袁木好誠實

毒狗的萃取液呢

俾你用口啜緊

豹叔有9c carry

毒狗係下位嚟，唔駛炒飯，訓係度都贏

俾布狗的糞佢食就會硬直到完場

毒狗跳咁多次樓都唔死唔洗驚啦

手足對我有好大誤會

屌你老母毒狗自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你個仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你講晒得啦屌真係好撚嬲

hehe好波

hehe

紐狗

反cup最狗

七月一定得
信我

ok 到時榜首

山狗好波

又點啊

佢on9

達哥

yoooooooooooooooooooo

柒出國際

Who is TAT GOR?

貢早

佢不嬲生產力

巧眼訓

訓啦

過兩日有得睇阿狗俾人開年

【孤獨情人節】肥妹單身多年 Ziggy：港男當我係豬扒

四球

掛住食跳舞肥妹

竟然有漏網之魚

咁瘦唔好tag四球

覺得幾正

其實唔差

毒狗真識食

屌睇MHW post啲人叫個接待員做eyeball
笑到仆街

eyeball！

笑到仆街

eyeball（笑到仆街）

毒狗（仆街）

初4（出街）

鳩乙（輸到仆街）

四球（好波）

真心唔錯喎

比子 (比比子)

Show Blocked User - 毒錯

唔識食就收爹啦

典

Laca又會咁啱傷咗

4-6 weeks
black b

阿狗第一笑匠

點解官網會宣佈
不嬲唔係雲加喺記者會先會講架咩

情人節快樂

😘

今晚又同邊位cjer出去玩

屠龍過啦

eyeball

今晚就屠上位蠻顎龍

而家先整緊古龍甲武器

早兩日打下位麒麟貓左兩次
激死

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

唔知佢識橫向直向放雷

d裝係唔係同以前一樣
麒麟裝好柒

男裝仲係個套
女裝唔知
想砌套風漂龍但係打唔到逆鱗

剔d有金卷既風飄龍調查任打

收到風毒狗俾cjer騎緊

騎乘名人發動

屌你老母
加一千
當我乞衣呀

砲術 Lv 3

你唔係想走咩

升做大佬

團年飯牙

一千走啦屌

飯後操

今晚又出左去邊

返左屋企屠龍

四球今晚係咪玩勇者鬥肥婆

伏

睇冬奧同打機咋

留意到on9子失左蹤

對佢好失望

me係真毒邊洗懷疑

同女出完街呢個時間蒲頭差唔多

初四就應該仲係街

in on9 i trust

1k好少咩

召喚完37分鐘後先出現

yes mhw條街

年三十了

生產力搵成點

放半晝

final in咗一間
其他都無咩消息
個professor又拖我reference letter

final in
信呢啲後補啦
過埋年應該多啲

嚟緊應該仆得街
話個市好差,請少好多人
唔g係唔係應該入咗行先

上年鳳凰,今年利基亞
重製多次金銀

civil個市？

你係咪話想讀上去
civil唔係有牌就搞掂咩？

就係俾封ref拖住成個application
唔係啦有都係好d
同埋講到咁差唔肯定係唔係應該入行先
而家吹到入政府行完scheme都唔請返

毒

啲基建咁快起完
遲兩年又會好啲

七七八八啦
未起完d design都應該搞掂
冇咁快啦我估

請珍惜N展狗

買mh

食屎

年年都批新大白象，驚條撚

可以打到毒狗飛天

好廢 唔夠上位蠻顎龍打
硬係覺得盾斧拔劍嗰下唔夠快
佢又郁得快
跟住打打下條爆鱗龍又會出黎搞事

有無手足今晚睇ball

冇羊不了

比子教路

可能訓陣起身睇

試下入佢中路

睇完再睇拿玻里

唔使出街?

佢一陣上囡囡屋企訓

棄歐霸保意甲

訓街

孫承宗陳晚失蹤

收嗲啦

幫布含緊

有出現喎=.=

祝手足們毒 年快樂

訓了

場波悶到訓著

咁你而家係訓著左定未訓著

新年流流使唔使咁串

訓佐陣又醒返熄電視去訓

手足們恭喜發財，龍馬精神，萬事如意，學業進步

恭喜發財
身體健康
事事順利

好熱

恭喜發財 出入平安

利是逗來

唔想做人了

熱到

ho ball!

新年快樂啊手足們

又屌幾條澳洲妹牙

24.7度

新年好悶
好想返工

講得好！豹叔好波！

新年快樂~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

祝四球家肥屋潤！！！！！！！！

初四 比子 鳩乙 psn係咩

四球金屋藏肥！！！！！！！！
比子口齒伶俐！！！！！！！！

而家我細佬玩緊

比子初四妹波!!!!!!!!大家發財啦!!!!!!!!!!

不過me唔係香港

又番咗大陸牙?

又比傳銷妹捉左

橙

又熱又濕
屌你老味

你講天氣定師姐下體

天氣

炮縮好波！！

某女youtuber拍床上影片 好撚正！！！

West Brom's Jonny Evans, Gareth Barry, Jake Livermore and Boaz Myhill apologise after allegedly stealing a taxi in Barcelona.

咁on9有哂阿狗dna

Y not both

you too

好感動
聽日中午終於返香港

劏咗你嚟食

就快年初四了

年初四咁既樣

法國好幾位手足都用牛奶做ac名

迷奶

YES

就黎打juno啦

打到蠻顎龍

岩岩用盾斧唔識擋 係咁追尾打唔夠佢快
後尾識擋就係咁斬佢屎忽洩忿

盾斧D招好多好複雜,都係劍斧好

其他武器太複雜，都係長槍好

遲d再試其他武器
暫時淨係整過一件裝

蟲棍都幾過引

大劍撚

用過一次,慢動作咁,玩唔掂

玩儲力斬

一擊脫離

盾斧斬到啪啪聲

99lin入波

三年前都話要請馬些連奴
華倫死都教得返生
99lin都教到識入波

你迷果D不了

駁唔到

辛洛高

你碌棍過癮d

操布棍

你哋係唔係有個集會區域

冇一個專用架
每次on都要整個新

感覺上今次load嘅時間都長過之前
不過轉區唔使load真係爽

wtf

有得整個小隊,然後每次開GAME有得揀入小隊個集會區嫁

真係唔知
未試過

平時都係任意算
好多嘢都未上手

頭先同this kiss 玩歷戰

仲卡緊juno
頭先打到佢條心跳線近乎平
但俾佢兩連撲屈死左

今年初四好波

初四初初四

比子初四好波！！！！！

四球

自己話自己好波

布仔準備

駛唔駛幫手打

好波！！！！

唔該炮縮 換左裝再試下先
唔得就call馬

初四事實係好波,話自己好波有咩好笑

mochi

收嗲啦食屎狗

初一

初二

初三